musab momani ur sierpnia jordański lekkoatleta dyskobol i kulomiot osiągnięcia srebrny medal mistrzostw świata wojskowych rzut dyskiem sofia brązowy medal światowych igrzysk wojskowych rzut dyskiem rio de janeiro wielokrotny rekordzista i mistrz kraju zarówno w rzucie dyskiem jak i w pchnięcie kulą rekordy życiowe rzut dyskiem rekord jordanii pchnięcie kulą rekord jordanii linki zewnętrzne